【底線思維】朱克伯格封澳傳媒，澳洲反擊搵印度幫拖

朱閪伯格學足支那衰野，以為澳洲得千七萬用戶，市場細就好恰，點知澳洲總理同印度總理傾完電話，發現印度都有意跟隨澳洲反擊逼tech，嚟緊相信會有更多國家加入戰場分一杯羹
用人Content唔俾錢，朱閪根本就係賊嚟，依家牆倒眾人推，總算係有報應

澳洲：

澳州近排好撚勇

無錯，太多右膠係問題，但左膠更多。

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

咦，甩咗p

恭喜

澳洲呢種先係常人治國既反應

其實係murdoch太撚大舊
根本澳洲政府就係佢保護傘
不過打撚到Facebook都係好事

啱啊，fb唔知自己過氣仲要玩censorship，搞成咁真係心涼

直接下架啦
垃圾奶共公司使乜俾面
叫佢返去乞習近平賜名俾佢個女啦

睇住facebook仆街都算係人生一大快事

印仔好波

澳洲：我市場細恰鳩我？印度人嚟！！

一早連app都del埋

電話一定唔會login fuckbook
最多只係狙擊tvb 任先會login

恭喜貼文巴

印度加油

其實佢都係做正確既野
點解我 click rate 同收益俾你食晒
班 big tech 一直推呢啲所謂資訊流通跟手拎晒我地 data 去賣錢

已冊app

依家朱閪要面對美國國內官司
國際又有新戰場
睇幾時俾人煎皮拆骨

咁就半年啦

豁左出去喇

印度IT嗰啲都好犀利
佢哋可能想食呢個勢推出啲可以取代到Facebook嘅Platform

印度：趁朱閪病攞佢命

印度真係必爭之地
中國成日話自己14億
啲有上下規模嘅國家加埋印度13億
即刻唔使卸你

歐盟想收佢皮好耐，等睇補刀

比apple圍緊依家仲比其他國家圍

咩意思
真心唔明

樓上咁多人明得你唔明

反觀加拿大，new XiLand 同prc美國市

印度同澳洲加油

加拿大好快加入

仲話要令apple 痛

建議fuckbook將總部設喺香港
國際樞紐+金融中心+方便舐共

14億又點
13.9億只上到內聯網
7億月入不足一千
根本係垃圾人口

又新限定

好彩人口大國仲有民主印度
希望印度快D崛起

但佢地好多強姦事件

澳洲連Google 未驚過

fb唔似appla google，好易被取代

呢樣真

將會部MSN,ICQ後塵

消滅facebook打倒朱西伯格

搵埋日本四國聯盟反擊啦

Facebook呢d左膠social network上年美國大選露哂底啦，針對trump呀啦
下個就到twitter

又唔係叫你去住

澳洲印度加油

印度澳洲同盟

支那又唔係用到facebook 都唔明咁博為咩

食屎啦朱西

希望澳洲唔好同支那合作

比錢好合理，Facebook利用人地資源得到廣告收益唔洗比錢？
差左比幾多姐，Facebook好似中共咁亮劍真心on9慢慢傾好過而加咁。

好波

玩富可敵國

理論上全球依家都打算跟澳洲

堆社交媒體股 應該會大趺
但又唔見有咩反應

根本成壇嘢就係錢作怪

有無覺得就快有WW3既味呢

賜你單名一個西字

要仆埋ig whatsapp先有用

澳洲忍撚咗好耐

貼文起了作用

廣告。好多支那公司落廣告

但係佢取消救生艇

下個禮拜就開戰 買定罐頭

呢個真係有可能
朱西已經想挑基曲機

恭喜你 你的帖文真的起了作用

要一堆公司唔奶facebook賓周，唔俾人用fb acc用佢地既野，一定要用自己本身email申請新acc 先得

Facebook仆街後，中國社交媒體上場推出海外版接管市場

+1

me too

Fuckbook 支閪拍加以為真係大家冇左佢就世界末日.jpg

用左mewe幾個月啦垃撚圾fuckbook

印度好波

日出國同埋袋鼠國呢排真係越戰越勇

FB呢D過氣野都咁玩法
以為冇左你唔得

藍屍同廢老最鍾意用facebook

歐盟都跟機唔知會點

fuckbook條傻閪本身已經開緊Apple波，冇啦啦走去搞埋澳洲

袋鼠大巴d刮醒FB

英國印度澳洲
係咪想重建日不落帝國

叫平平畀班支畜用fb囉
到冇人用嗰時可以淨係服務支那了

從佢國家角度諗
merit base 計分制有咩唔啱
比priority visa 你已經好好
記住人地冇欠我地香港人任何嘢

仲未

依家都半死狀態
除非你計埋ig

佢無取消 佢咪延長咗港人臨時visa
佢嘅條件唔同其他國家啫

澳洲：恰我得千七萬 user？我當印度得一半人用 fb，都夠大多你 6.5 億

fuckbook勁多人偷片偷圖，唔落credit
就算落都係就咁寫
來源：（唔知乜嘢/網上/youtube）
link都唔俾條，就偷咗人哋辛苦嘅view數
好撚肯定fuckbook係默許甚至鼓勵呢種賤格行為，因為可以提升用戶粘度

有鬼人用咩mewe，咪講鬼故啦

邊度有話取消？佢呢個聲明同上年無分別

印度人不嬲玩tiktok多過FB、IG
自己去望下app排行榜先啦

朱閪雖然賣廣告犯眾憎，但ban tiktok佢係有份遊說
未搞死tiktok前就搞fb = 益tiktok

有睇過social network呢套戲就會知朱閪伯格個人有幾閪

大家幫手Twitter support 澳洲政府

好似加拿大都想跟

抵豬西死，我有買佢股票都咁話

英聯邦要崛起來

但chinada 道魯多 唔係好靠得住

澳洲佬

其實朱閪呢排咩事
又屌蘋果又屌澳洲政府
又逼whatsapp比資料佢
唔知仲以為口交部班戰狼嚟

up

不過其實印度自身都好窮

真係底線fight back
如果唔可以將呢一類hi-tech巨頭打低，第日一定好撚慘

吊打敗登

算係咁架喇
華為單野至少冇鬆手

等新軟件，由國家去整完全唔難，
你逼其他人去整睇下點囉

印度人果然係民主反共先鋒

其實d女好多抵姦，著到咁性感
姦細路女果d另計，可能take左野飲左酒

Gogogo

套戲出名到上lecture prof 都有叫我地睇下

捉fb, chitter早日歸西

push

點甩

豬西得返IG係比較難取代

好似係夠半年定一年就自動甩

又係你個賤種呀？
又收咗幾多錢嚟整臭連登？

回勇聯盟

朱閪想习帝幫佢蜥蜴後代𧶽名重要比人拒絕真係好好笑
就快含习帝撚都係冇人仔賺

澳洲: 無撚左侵 咁痴線
邊個怕你美國佬

宜家英美奶共 澳洲分分鐘變成西方文明第一大國

得罪印度佬, 朱閪大鑊了

美國佬執柒咗佢啦

但無防火牆城 可以上到互聯網
計有錢 美國三億人
歐洲日本各有過億人
個餅其實好大

香港都要啦

google map都係買澳洲技術既

香港人，一邊屌朱閪，一邊繼續用 facebook, whatsapp, instagram
比人問「鏟晒呢 d account」未，就屌人唔用呢 d 可以用乜？

講得呢 d 廢話都係戇鳩

有咩高見呀 屌你老母

直頭唔用，講取代只係繼續用既藉口

如果連埋臺灣丶英國丶日本
咁就好好睇啦

返深山用你嘅Linux啦

講中左嬲？

點甩架?

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

Facebook 收皮！

SNL Makes Anti-Semitic ‘Joke’ About Israel and COVID Vaccines
By Kristinn Taylor
Published February 21, 2021 at 11:55am

Fake News!！抹黑！唱衰！5毛！
是但揀一樣

Big tech 唔係大撚哂